【公投】連登入面有幾多個人係憎熱狗的（包括打手）

注意: 我嚟 呃正皮

:憎恨熱狗

:支持熱狗

憎恨熱狗